select sum(amount) from payments left join customers on payments.customerNumber = customers.customerNumber where customers.contactFirstName = 'William' and customers.contactLastName = 'brown' group by payments.paymentDate = '2004%';
38281.51


select contactFirstName, contactLastName FROM customers where salesRepEmployeeNumber != 'null';
Pirkko	Koskitalo
Carine 	Schmitt
Jean	King
Peter	Ferguson
Janine 	Labrune
Jonas 	Bergulfsen
Susan	Nelson
Roland	Keitel
Julie	Murphy
Kwai	Lee
Diego 	Freyre
Christina 	Berglund
Jytte 	Petersen
Mary 	Saveley
Eric	Natividad
Jeff	Young
Kelvin	Leong
Juri	Hashimoto
Wendy	Victorino
Veysel	Oeztan
Keith	Franco
Martine 	Rancé
Marie	Bertrand
Jerry	Tseng
Julie	King
Mory	Kentary
Michael	Frick
Matti	Karttunen
Rachel	Ashworth
Dean	Cassidy
Leslie	Taylor
Elizabeth	Devon
Yoshi 	Tamuri
Miguel	Barajas
Julie	Young
Frédérique 	Citeaux
Mike	Gao
Eduardo 	Saavedra
Mary	Young
Palle	Ibsen
Jean 	Fresnière
Valarie	Thompson
Helen 	Bennett
Annette 	Roulet
Paolo 	Accorti
Daniel	Da Silva
Daniel 	Tonini
Henriette 	Pfalzheim
Elizabeth 	Lincoln
Anna	"O'Hara"
Giovanni 	Rovelli
Adrian	Huxley
Marta	Hernandez
Mihael	Holz
Jan	Klaeboe
Catherine 	Dewey
Steve	Frick
Wing	Huang
Julie	Brown
Mike	Graham
Ann 	Brown
William	Brown
Ben	Calaghan
Kalle	Suominen
Francisca	Cervantes
Jesus	Fernandez
Brian	Chandler
Laurence 	Lebihan
Paul 	Henriot
Wales	MacKinlay
Juri	Yoshido
Dorothy	Young
Braun	Urs
Allen	Nelson
Pascale 	Cartrain
Georg 	Pipps
Arnold	Cruz
Maurizio 	Moroni
Akiko	Shimamura
Dominique	Perrier
Sarah	McRoy
Michael	Donnermeyer
Maria	Hernandez
Dan	Lewis
Martha	Larsson
Sue	Frick
Roland 	Mendel
Leslie	Murphy
Yu	Choi
Martín 	Sommer
Violeta	Benitez
Sean	Clenahan
Franco	Ricotti
Steve	Thompson
José Pedro 	Roel
Rosa	Salazar
Sue	Taylor
Thomas 	Smith
Valarie	Franco
Tony	Snowden


select customers.customerName, offices.addressLine1, offices.city, offices.postalCode, offices.country from customers left join employees on customers.city = offices.city where customers.customerName = ''